各位巴打們 我屋企得返最後五個口罩

各位巴打
我屋企一家三口得返五個口罩咋
用多兩日就冇啦 與其比藥房賺
睇吓有冇巴打 可以用良心價放一盒
衷心感激你哋 最後當然要大叫
光復香港 時代革命

推 希望有人幫到你

高價徵口罩

有人share